如果成立香港主權基金，你是否願意捐$10000防疫津貼？

成為香港人的方舟計劃，重新出發

每人$1萬，有10萬人有呢個決心，就有$10億

如果100萬人都願意為香港未來捐出嚟，就有$100億

呢個數唔細，可以係台，日，美建立方舟繼續全球抗爭

窮jj 留名

報告，我願意

得的話點止一萬

唔捐。

一人一萬仲捐基金？直接買軍火請傭兵啦

仲國際抗爭？ 我真心懷疑香港人係唔係被虐待狂

有人拎到份合約出黎, 籌到幾多錢就可以係邊到建國
係同當地政府既合約啵, 唔撚係你是鳩但搵個律師仔9UP 既眾籌合約
我捐100萬.

如果乜柒都冇, 就只係老千局

出錢出命俾人打俾人殺

一半身家

同全部MPF

你講緊孫中山？甘地？

我之前提過

如果有影子政府，又有國際認受，願意加入既人民好應該比稅，年年比都得。

1萬算什麼？

筆數咁大既時候 點樣確保基金個管理人係信得過？

會
但要知方舟具體做咩 會唔會係必要時採取必要軍事手段

應該方向係一個團隊，而唔係一個人

其實要

會

時間隨時20-30年

管理人只係個名 不論一個人定團體 係冇一個屬於我地既政府既情況下 都確保唔到信得過 而且筆數咁大 個吸引力對從細係資本社會成長 生活既人而言 可以大過好多野

筆錢係新香港政府

幾戇鳩先問得出，你第一日上連登？

1萬蚊可以換黎真正3罷
我願意

有公信力嘅基金管理人我捐夠兩萬又點話

要投資 就要有回報
賺到錢 派到高息 大把人爭住投資
好似當年荷蘭東印度公司咁
有船有軍隊 最高有成40%股息

管理人一定唔會係自己人啦，利益衝突，海外招標得唔得

推

肯

如果可以 1萬真係唔係咁大負擔

巴勒斯坦咁窮都買到咁多軍火打以色列
香港人應該夠錢買導彈精準打擊

Why not ，但實際操作好困難

連登仔命都捐埋比你，10000算咩？

樓主小學畢業未

又浪費一個account

涉經濟層面, 冇大台原則在此不適用
g持

有details 再講
唔會盲目support
有哂全盤計劃 work到既錢唔會係問題

有人捐緊啦早就

不了

唔捐，到時實拎哂做律師費

如果有project境外建軍，我另外捐多五萬

貼返個銀行餘額先講

又係依d Post... 睇吓612， 龍門 比連登仔樣樣屌 邊撚個咁接筆錢

就咁講太空泛 之前又太多食夾棍on99就捐左

多啲實際野先講啦

疆屍account 走晒入嚟

民主體制就係要屌架喇
人民授權力比組織，屌下都唔比？
合唔合理一回事

E家黎講,見唔到邊個有能力做到呢單野WO

如果有方法確保ac唔比人封 我捐哂全副身家都得（都唔多

唔好問人地願唔願意，問自己點樣先吸引到人黎，包括藍絲